Helaas!
Ik kende de fatale gevolgen van dit ellendige nog niet helemaal misvorming.
"Naarmate de zon warmer werd en het daglicht langer, de sneeuw verdwenen, en ik zag de kale bomen en de zwarte aarde.
Op basis van deze tijd Felix was meer werkzaam, en de hartverschuivende indicaties van dreigende hongersnood verdwenen.
Hun eten, zoals ik later vond, was grof, maar het was gezond; en ze hebben er een toereikendheid van verkregen.
